他日香港建國，必須賜蘇永康高官厚祿

建國後
香港推行大麻合法化，設立大麻司推廣大麻

任蘇為司長，主責外訪時高舉大麻及高唱獨立宣言

優先外訪國家：中國，菲律賓

非優先：無

留名

但有一個夢 不會死 種大麻

無論雨 怎麼打 大麻還是會開花

大麻康

應該要同中南美洲/ 金三國建交

本土大麻前線

毒品管制局局長 蘇那誰

係都去台灣先啦

本麻前

咁又係

青年新麻

Smoke weeb everyday

熱血Ku麻

大麻救港

無論雨怎麼打 大麻仍是會開花

笑到仆街

沒有大麻，我們什麼都不是

意思係要佢袋住大麻過關？

食住大麻過
SMOKE WEED EVERYDAY

經典名曲

「我發誓以後～我以後唔食Fing頭～」

笑死

笑到gap gap 聲

熱普城=>大麻城

監等